你想我點？

當初同前女朋友一齊嘅時候， 成日一齊返學放學， 好似糖黐豆咁， 當時大家都好愛大家， 之後我為了大家嘅將來而努力讀書，唔係扮偉大，我係想比到啲好即生活佢，可能正因為咁減少左大家嘅相處時間， 冷落左佢， 爭吵開始增加， 溝通方面有做得唔好， 有陣時我仲衰唔冷靜亂講野激嬲佢 ，令到大家關係慢慢變淡，令到佢唔開心， 直到dse完左之後，大家入左唔同既學校， 見面嘅時間更加少，有一次嘅嗌交，佢決定提出分手，當然我非常唔捨得， 不斷嘅挽回，可惜都無補於事。 第二日，我就發現左佢有第二個，令我非常傷心💚🎩，我先死心，但我覺得就算我有幾錯佢都唔應該咁快搵第二個，最起碼要同我講清楚先，我應該嬲佢？ 提出分手冇幾耐就有新仔，但係我仲記掛住大家一齊嘅美好時光，個陣我真係feel到佢好愛我…所以我知道自己都有錯， 雖然佢搵咗第二個……但係我都嬲唔落佢，大家一齊左好耐，係鬧分手之前都好地地，事情發生得太快我根本反應唔切，前日仲好地地出街，第二日就話分手。 雖然大家已經分開左， 但係佢都係我生命中嘅一部分，帶比我好多好多快樂嘅回憶。可惜直到宜家我都有啲放吾低佢。分手冇幾耐仲有wts，但係宜家冇啦。不過佢宜排無啦啦解封左我ig既副ac，仲係度讚啲相，搞到我更加放吾到手，唔明點解決定左離開，仲要咁做有咩意思？但我接受咗同佢分手呢個事實， 只係有啲吾捨得…一直走吾返出來，好矛盾…其實可能得我一個係度頹，係度自虐。
#錯字勿屌